保安局長李家超將會到機場送行

呢D 就走去送行
到時班人返嚟, 睇下會唔會去接機